
                      Como dicen por ahí,  ahorren mejor para ver los vengadores u otra película que merezca mas la pena...  La película ni por asomo de ciñe al libro,  han hecho lo que les han dado la gana los directores, guionistas....o bien no se han leído el libro...cuando lees un libro y lees las descripciones de lo personajes cada uno se lo imagina a su manera.. Pero es que en la película para nada los personajes son como los describe el libro,  empezando desde Hardin, una de las cosas que más le fascinan a Tessa son la cantidad de tatuajes en brazos y torso, los piercings, y en la película solo tiene unos 6 o 7 tatuaje y ni un piercing..es como... Donde esta el Hardin del que he leído?  La madre de tessa otro personaje igual...en los 4 libros esa mujer jamás ha usado un vaquero... Y en La película va vestida con ellos... Y podría seguir... Después han cambiado mucho la manera en que se conocen,  conocen a los padres de Hardín...y para terminar el carácter de él...donde esta ese chica atormentado??desde cuando Hardin da las gracias por servirle un café???.... En mi opinión nos han vendido otra película... Muy decepcionada... La verdad
        
            